(機場外圍)大量白色貨van 機場範圍不停兜

車上有制服黑狗 千奇咪行出T1.T2範圍

推

渣車巴打入跟場跟貨van唔該

戇撚鳩，夠膽機場放tg